想睇啲血漿放題/超暴力既戲，有無推介？？

如題

原來你咁暴力..

殺手阿一
細個睇完有陰影

Blood C

saw 2-7

洋腸派對

午夜殺人列車

力王

John wick

隔山有眼系列

Kick ass

任何一部日本武士電影 (60年代後)

Kill Bill

Hellboy

Inglorious Basterds
Django Unchained

Quentin Tarantino

Game of thrones

django真係黐撚線

力王一拳穿咗肥佬個肚

cult 片睇哂佢

深山大屠殺
德州電鋸殺人狂
恐怖蠟像館

Braindead

大逃殺

This one is damn great

black hawk down